有無人對老共近來的舉止越來越不安

國安=蓋世太保
新疆集中營
個人崇拜
民族主義

其實老習又點止學老毛d野呢，我覺得乜獨裁板斧佢會都參考黎用。
宜家科技發達，獨裁真係多好多手段玩，唔遠嘅將來，老共用AI翻查連登仔的反共言論黎玩清算，你上街遊行就用無人機一槍打瓜你

香港人真係有出路咩

黨內權鬥，連累全世界，真係DLLM

老老柒柒，有無諗過走？

過左80年，D野又倒退返去二戰前夕咁

中國係咪中左詛咒，永不超生咁輪迴

有喇當然

歷史話比我地知獨裁政權終會走向滅亡，
不過滅亡之時少不免會發生社會動盪，活得過先有生機

我真係覺得歷史重演緊

毛係個人崇拜
習直情係納粹